平時就鍵國勇武 但現實近半連登仔心底都係和理非底

無事個陣風向就個個勇武
到真係有行動追post 就知差唔多一半都係和理非底
到今日仲係度講咩和平、人數係我地最大武
請問大家記唔記得6月中開始係講咩？
兄弟爬山 各自努力
請問宜加係咪又要割蓆 又要打擊自己人

睇到就嬲

成班都係葉公好龍

講左成個月,原來冇人明咩叫兄弟爬山

驚你好似年初一咁沖完得個桔姐
沖冇人既立法會同爭取小販權利一樣